（IQ題鬼才）簡單IQ題

點解冬天特別多人扑嘢

扑嘢取暖都要

我撚知咩，那有女

巴打唔好咁激動啦

你要用愛因斯坦個思考方式去諗

又自問自答

樓主係唔係精神分裂

答案係靜電啪啪，天氣乾燥多靜電

哇 鬼才

知音人，封你做IQ童子

咁撚益我

坐蓮童子，要同我統領IQ題界

多謝大家支持